孫力軍落馬回顧，迫害爆料革命戰友！圍捕香港抗爭者！封鎖武漢疫情真相！都有他的「功勞」！

孫力軍落馬回顧，迫害爆料革命戰友！圍捕香港抗爭者！封鎖武漢疫情真相！都有他的「功勞」！

咪又換件更加衰

仲有精彩錄音

孫力軍單野,話佢反雜總,好多野講唔通.
而且一直都好忠心,好多功勞.
甄燊港都講可能係共他人炒佢,而非雜總.

仲有一個可能係有人爭權,屈佢出賣雜總.
始終孫力軍非佢親兵,雜總咁多疑(做得衰野多)
信佢親兵,唔信孫力軍吾出奇.
因為近期先有新官上任.

中共缺財,武肺,區塊鏈,勞動劵=>原來可以串聯起來

郭文貴D料好流

王小洪要坐正

范冰冰錄影帶幾時出？

聽埋佢段錄音先

1，孫立軍是中共國安情報頭子 2，孫是南普陀會議孟建柱的刀把子和執行者即政治鬥爭的關鍵性人物！ 3，孫是武漢生化危機即中共生物戰的知情者和參與者！ 4，孫是香港大規模謀殺的參與執行者！ 5，孫是圍剿爆料革命的直接指揮者！ 6，孫本人是郭七條以警治國以黑治國的最好污點證人！綜上所述 孫必被滅！

孫力軍被捕內情：中共公安部副部長孫力軍被捕，消息十分震撼，很多人猜測是權力鬥爭，不是習派與江派的鬥爭，就是習近平與王岐山的攤牌，等等。

但是，真正的原因是：在二月時，孫力軍被派去武漢做疫情調查，然後他收集了大量的資料，再透露給澳洲，在澳洲藏了大量的私密文件當作保命符，（他的妻兒目前在澳洲雪梨）。

現在，西方國家已經拿到這些資料，所以才會對中共發起追究責任與索賠。

於是，習近平知道勢頭不妙，美國人不會放過他，所以已經準備迎接新版本的八國聯軍，做好軍事準備。於是他做了下面的一些動作：

1）在香港進行大逮捕，

2）把香港改制為直轄市，

3）把南海的永興島與永暑礁納為三沙市，

4）派軍機軍艦繞台灣，

以上這些都屬於開戰前的準備工作。也就是說，習近平已經準備迎接軍事衝突的來臨，估計開戰的地點首選在南海，所以香港的地位很重要。